網傳灣仔養心殿拎火鍋料掟示威者

未FC，見有人講
有灣仔人見到養心殿職員拆示威者建設的路障
仲有職員拎佢地d火鍋料掟落街攻擊示威者

冇片好難信wo
咁撚誇?

FC先 勿跟車太貼

養心殿唔出奇 之前話d狗黎食野會有折

肥牛相都冇好難信喎

啲狗邊撐得住佢間閪野
要靠cash flow先周轉得嚟嘅舖好易執

唔會食

裝修好貴

會唔會有老鼠

後樓梯會唔會有垃圾
好易火燭

推到佢仆街

不要玩食物

隔離有po話有示威者比佢地掟水彈

垂死掙扎

燒鋪啦

天滅香港(假)養心殿

話知佢啦，總之KEEP住報食環報消防

應該係冇生意，想扔緊d貨

之前咪畀人踢爆咗間嘢係假

從來未食過

養心殿上次已經比人爆左唔係台灣分店
又比discount D 黑警

罷工

推

食環舉報巿「老鼠」

復仇閪準備定啦

（假）養心殿

幫「香港」養心殿賣廣告

呢間同台灣養生殿係無關
搶先左人個名登記黎開

真實與否都講聲先，香港同台灣養心殿係[無任何關係] 已 FC

不要去台灣嗰邊嘈，謝謝

光復香港，時代革命

好污糟

著火個到係邊到 唔好俾人屈到有關係禁

芝心丸呢

其實間野係咪比同行狙擊
越來越多post 越來越誇
雖然個老闆係仆街

自從知道係假養心殿都唔會去食

亦都無撚食過

消防，食環，稅局

大家有任何意見 可以去openrice到comment

就算佢係咪咁做 呢間垃圾都應該blacklist la 下話
想翻身呀？ 去大灣區la 死仆街

呢間野個名一早臭到仆街

會唔會冇啦啦火捉架

呢間野一早臭名遠播

好快執，冇人食

我好似係第一個開養心殿post既人
我就唔係佢同行
不過識個老細 見佢日日fb屌示威者
睇撚到燥所以先出post

晏就經過見到地下有堆白色野

發夢今日下晝已經傳緊養心殿掟水彈，叫我地全部開遮。
係果度附近坐左陣就見到上面張相果2個男人拍曬手掌笑鳩我地，屌佢老母

推養心殿狗也不屌

佢有好多間分店 等佢仆街

仲有佢淨係收現金 我懷疑佢逃稅

真心難食到仆街

原來就係呢間仆街嘢高空擲物

推 全民罷食已經夠玩死佢

Pish

今日有見到佢地
但兩張圖未有直接關係，持觀望態度
如果係就做大佢

香港養心殿狗都唔食
唔該咪再幫襯

唔好對班員工有咩期望
咩同香港人對立
以前唔識野食過鵝頸橋呢間一次
班員工9成講普通話

幾時執

上去食野，肚痛，call 食環，可能有曱甴

呢堆深藍既智障有咩做唔出

日日投訴佢

一定係見到有人點聖火想送野食比佢地bbq啦

就嚟冇糧出都仲笑得出

垃圾養心殿 抄台灣間鋪

無見到間野有人丢任何野
但佢旁邊就有兩戶住戶扔野落街
其中一戶倒啤酒 around 4點左右

執柒咗佢啦

下午經過的確有人起哄 懷疑掟野 不過唔肯定係養心殿定樓上

Push

no look pass?

點解今時今日仲有人食

照當係養心殿做啦

唔出奇，個老闣之前先屌鳩示威者

真係有人掟屎

唔理真假都要罷食呢間垃圾

係唔係佢做都唔食啦

都話依間係狗食

咪撚再去啦

注意：香港養心殿係盜版冒牌貨，臺灣先係正版 並與香港店冇任何關係 交流 合作！

仆倒啦比舊生根打中咗

有冇掟都係唔會食

WFC

其實好合理，就算佢唔奶共都好，灣仔銅鑼灣d食肆全靠星期六日做生意，再加上係咁抵制佢，睇怕蝕到上左腦

原本已經冇乜人食呢間垃圾

狗都唔食

間垃圾成日扮卡機壞要人比現金，作爲好市民有理由懷疑有人企圖或意圖逃稅理應向稅局舉報作進一步調查。

呢間野所有分店都係請打手係openrxxx寫正評，D野低質高價

利申：發夢

好後悔食過一次 倒錢落海

有無錢食咁貴啊佢地

KFC

唔明點解openrice 度咁多正評

之前咪有人講過呢間垃圾係藍絲囉
咪撚去食呀屌

1823，肚痛啊

唔洗睇啦佢老闆前排fb撐警 已比人屌到屎忽開花 一早罷食

一單還一單，不嬲冇食過，罷唔到食
有掉野就另計

台灣嗰邊話呢間野假㗎喎

係啊 人地好慘，澄清左好多年都冇用

幻想緊佢地攞啲貢丸掟示威者

好撚後悔食過一次

呢世都唔食

終於連肥牛，枝竹，鄉鈴都進化成攻擊性武器

哦 呢間俾狗食 抄台灣既個間養心殿

個盾原來可以咁用

食物中發現曱甴一定要向食環投訴

翻版

呢間假野黎

食過
肚痛

食環應該幫到手？

又話識個老細

哦 不嬲叫佢ka fai

汁咗咁耐仲唔改名

一早永遠黑名單左

未食過
驚肚痛
有冇人食完肚痛？？

原來咁多個ac

屌你老母陳家輝！！

我都有呢個！！

永不錄用

係openrice, yelp度comment左先
然後通知食環懷疑果度有老鼠、通知屋宇署有潛建

麥明c成日去佢旗下間日本餐做宣傳

屌上之食到個屎眼都嘔埋出黎

養心殿？不了

下次去接
仆你個街 夠薑就唔好掟A5和牛

大家繼續努力
同埋提大家可以用1823個app
當然可以打電話投訴既就打電話

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

推！！
DKLM

假都已經柒，仲要加多樣

垃圾

點解班正直、善良、年輕既香港人要被打壓、生活過得咁慘，
而呢種侵權無恥無良既賤格商人可以無穿無爛、享富貴、仲可以踩多真香港人幾腳？

香港人太善良（善忘）啦！！！

可唔可以推比台灣真·養心殿老闆睇到？

要做野啦
唔好再得個講字

加油！！

屌你老味陰濕到

人渣

真 今日發夢經過 望撚住佢掟野落街

淨收現金 減少(取消)銀行間過數既時間
資金週轉提升到最快 可用金額最高
先夠維持佢個咁"穩健"既發展 keep住開分店同其他業務
好似係咁

啲野食污糟想丟落街等食環查唔到？

又玩燒樓呀 三思呀

on9

出好多糧咩
咁就做人隻狗

呢間嘢得狗屌㗎姐，就算今次f唔fc都唔會食
前排都出左幾單衰嘢啦，又抄人台灣
咁嘅翻版嘢keep住食環得啦，快快執左佢米影響巿容

其實好多間食肆都深藍

馬田又係會上街既youtuber

香港養心殿反對示威者唔係第一次
不過佢偷得台灣正宗養心殿個名嚟用，仲扮晒香港分店咁，行為可恥。不論佢有無掟示威者，呢間野本身就應該要抵制

養佢老母啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

一早知依間係垃圾

推，支持養心殿守法
有咩違法行為要即刻舉報

狗也不屌 垃圾食物

根本就要求稅局介入調查啦
1日有十萬蚊營業額嚟講

佢哋咁多間分店夾埋逃過千萬稅啦

光復香港

1823

當時我係現場
係真事

雞同鴨講，有一段搞到老許記要執笠，有冇人記得點解？

唔會理間垃圾住啦，鷄毛蒜皮既事

真，尋日經過個度見到

同埋間野係假養心殿

因為請打手
好多餐廳都會請中介公開
然後搵open rice blogger
然後blogger 只要出一篇open rice
就可以食一餐免費餐
如果發現餐廳既食評係短短一兩個月
突然多左好多正評
咁可以去open rice report餐廳

無生意火鍋料賣唔去就掟人

抑制香港養心殿

原來有youtuber 已拍片證實香港果間係冒牌，
與台灣正牌冇關係。

然後香港養心殿老闆多次係Facebook屌香港示威者
亦在727的遊行其間，
員工疑似掟水袋落街，
試圖襲擊街上市民。

抵制行動：

-文宣幫手出poster叫人唔好食

-係OpenRice Report佢唔同分店，
請打手出假食評

-再做盡d，report埋有份打假食評的用戶，
等佢地冇得再做 blogger 打手害人。

假野呢單已經要煲大佢啦

唔好益佢claim保險
暴動無做賠

呢啲親共建制機構
殺錯又點呢?

垃圾舖頭垃圾員工垃圾食物
狗也不屌

去金魚街買一千隻蝗蟲，唔小心係佢門口跌咗會點

1823 膽拖ombudsman 需要留名字留雷話
外掛Icac 搭 特首辦EO

4個party缺一不可

要有Proof

No need 只要你有相關經驗啦 投訴根本唔需要有proof

已經同晒啲朋友講邊個幫襯佢哋我就同邊個絕交

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

痴線佬 你唔準再追擊我養心殿
我都用火鍋料掟你架

Wa
我無追擊養心殿啊
想比機會佢澄清下姐

搞到佢成個星期無生意
資金鏈實斷?

諗諗下 你啱 我哋宜家比緊機會佢
識唔識得珍惜呀老細

澄清下la老細!

我地奉公守法架

啱呀

老細識唔識守法架!嬲架啦!

抵死啦，佢間野同伙記都冇過好人，
拖糧關香港人撚事咩

兩邊都抵死

咪就係
唔好學班廢青先得架

真係架 咁抵死!!!

又唔係禁講
老細講明要守法架ma

對唔住 老細 唔好學我
守下法啦!!!

禁就抵死la
不過改變唔到我愛養心殿既心

你又有犯法咩
我奉公守法架

投訴到佢仆街為止

唔學我做廢青咋
咁廢點犯法呀
大家都係奉公守法嘅好市民!!!

啱 仆直

咪就係
教壞哂

嗱 我地好文明既
想大家守法姐

養心殿 open rice或者 blog
請打手的證據